罷買！罷買！罷買！

開錯台

[建議]關於罷買！！！